鄭錦滿：「理大廚房佬」做過訪問鬧民主黨一次啫，而且佢係講事實，你就要就佢有冇被拘捕一事向黑警查詢，借刀殺人！

鄭錦滿：《蘋果日報》你仆街啦，「理大廚房佬」一早搵咗你啲記者傾偈，你嫌人有精神病係黐線嘅，就同人講冇新聞價值冇可信性所以唔報，但係襯今朝有人誤傳資訊就乘機出稿炒作，你班人到底有冇良心？為click rate為賣紙為訂閱可以做到幾賤？

「理大廚房佬」做過訪問鬧民主黨一次啫，而且佢係講事實，你就要就佢有冇被拘捕一事向黑警查詢，借刀殺人！我屌你老母呀《蘋果日報》！

講多次邊個like & share都係兇手！

班分化狗究竟幾時先肯收手

販民打手開飯喇

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

但我不嬲覺得
熱狗比左膠更不堪

所以保持車速先

牙滿做乜野

熱狗